<!--
  ~ Copyright (C) 2023 The Android Open Source Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~     https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string name="app_name">Cac Bao Tang Viet Nam</string>
    <string name="affirmation1">Bảo tàng lịch sử là nơi lưu giữ và trưng bày hiện vật, tư liệu phản ánh quá trình hình thành và phát triển của một quốc gia, dân tộc hay địa phương. Đây là nơi du khách có thể tìm hiểu về quá khứ, văn hóa và lịch sử.</string>
    <string name="affirmation2">Bảo tàng Chứng tích Chiến tranh, còn được gọi là War Remnants Museum, tọa lạc tại thành phố Hồ Chí Minh, Việt Nam. Nơi đây lưu giữ và trưng bày những hiện vật, hình ảnh, tư liệu về tội ác chiến tranh và hậu quả mà các thế lực xâm lược đã gây ra cho Việt Nam..</string>
    <string name="affirmation3">Bảo tàng Dân tộc học Việt Nam tọa lạc tại Hà Nội, lưu giữ và trưng bày hiện vật, tư liệu về văn hóa của 54 dân tộc Việt Nam.</string>
    <string name="affirmation4">Nơi lưu giữ và trưng bày di sản mỹ thuật Việt Nam từ thời tiền sử đến hiện đại.Tọa lạc tại số 66 Nguyễn Thái Học, Hà Nội.Sở hữu hơn 20.000 hiện vật, tác phẩm nghệ thuật đa dạng.Gồm nhiều khu trưng bày: nghệ thuật truyền thống, hiện đại, tranh dân gian...Nơi diễn ra nhiều hoạt động giáo dục, nghiên cứu, triển lãm nghệ thuật.</string>
    <string name="affirmation5">Bảo tàng Quang Trung là điểm đến không thể bỏ qua khi đến Bình Định. Nơi đây giúp du khách hiểu hơn về lịch sử hào hùng của dân tộc và vị anh hùng Quang Trung.</string>
    <string name="affirmation6">Bảo tàng Lịch sử Quân sự Việt Nam là địa điểm tham quan lý tưởng cho du khách mọi lứa tuổi. Nơi đây giúp du khách hiểu hơn về lịch sử quân sự Việt Nam và giá trị truyền thống yêu nước, tự hào dân tộc.</string>
    <string name="affirmation7">Bảo tàng Văn hóa các Dân tộc Việt Nam (BVCĐTVN) là nơi lưu giữ và trưng bày hiện vật, tư liệu về văn hóa của 54 dân tộc anh em trên đất nước.</string>
    <string name="affirmation8">Bảo tàng Thiên nhiên Việt Nam là điểm đến lý tưởng cho những ai yêu thích thiên nhiên và muốn tìm hiểu về thế giới động thực vật. Nơi đây góp phần nâng cao ý thức bảo vệ môi trường và giáo dục thế hệ trẻ về giá trị của thiên nhiên.</string>
    <string name="affirmation9">Bảo tàng Điêu khắc Chăm là điểm đến không thể bỏ qua khi đến Đà Nẵng. Nơi đây giúp du khách tìm hiểu về nền văn hóa Chăm Pa rực rỡ và chiêm ngưỡng những tác phẩm nghệ thuật điêu khắc độc đáo.</string>
    <string name="affirmation10">Bảo tàng Hồ Chí Minh tọa lạc tại số 1 Nguyễn Tất Thành, quận 4, thành phố Hồ Chí Minh. Nơi đây lưu giữ và trưng bày những hiện vật, tư liệu về cuộc đời và sự nghiệp cách mạng của Chủ tịch Hồ Chí Minh, vị lãnh tụ vĩ đại của dân tộc Việt Nam.</string>
</resources>
